A0 入嚟傾下

有無巴打開學終於識到新女
求識女策略
有絲打教路更好

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

A0有咩問題

做group project 識咪得

屌你啦，我又分左全班男同學呀

以為 AO。。。

畢左業6年都仲係a0，叫我點答你

好似比想像中難好多？

incel

之前為左識女，又報左個degree黎讀，係好多女，18歲卜卜脆，又pure 又true
不過都仲係 a0

坐喺啲單丁 冇fd陪嘅女女隔離 撩佢傾計

哈哈

通常有仔

至少安慰自己攞咗個Degree

絲打係咪就係呢個女女

最近對一個新認識嘅男仔有d興趣，然後我用無

相嘅IG ac follow佢，佢問我係邊個我無答，只

係話佢好cute，叫佢比我follow。之後，我再係

對話中透露出我嘅身份，佢覆咗我一次就無再

覆，亦無已讀，係咪已經玩完。

個dee dee實係比我嚇親

痴線

屌，無女啊

巴都好進擊

我係絲打

其實我地係現實係識嘅，只係極少講野啫。

入黎笑你地班毒撚

利申 我都係

通街中學雞都拍拖
想像唔到廿幾三十歲a0

有冇方法可以令全世界嘅女女都對我西面，求教學

輕輕一推

屌你啦，我試過全組得我一個男都仲係A0呀
好撚多次多男少女都仍然A0呀

唔緊要，我都係A0

多女少男

然而我發現上親堂D女全部唔係單丁
反而男既會幾個單丁

點解無人設計件衫畀A0仔女著出街 identify A0一族用嚟識另一半

識下我

你與其做咁多野去想同佢熟
不如係現實真接d啦
好多男人都唔鐘意太間接/單單打打/太多計算

無啦，已經唔會再見到啦

我現實對住d同齡異性多數都毒毒咩都唔敢講，
上網先敢主動d

唯有下次正常d，主動d打招呼，唔好再嚇親人

18歳 A0

絲打你試下對我咁做
我會好開心

留底ig等我follow你

絲打教路死多兩錢重

tg得唔得

你有無肌肉？係咪童顏？我唔係隨便落手

利申：中上

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

交換左咪知

@zek721

點解咁都唔放過我

其實都係真
但都聽過有巴打嫌女仔太主動/太做作

成世人都冇咩浪漫事蹟可以講
人地A0係因為同人曖昧拖拖拉拉先A0
我就... 識男仔第一秒就好似比人bro zone左咁

🥺🥺

不如留返d頭髮唔做尼姑試下？

最好搵個共同興趣或者特點，咁先有話題性繼續講落去
同時又唔可以表現得太進取

不了，事先講好咗就無咗份神秘感

高招

係太man定點

我頭髮長長心地善良架
無人欣賞

講嘢唔似女仔（上得連登多）

搵我做咩

諗住學媾女

唔好賴連登喎

睇過？

毒撚冇組

主動啲，加油

個個埋晒堆 小圈子
自己又係垃圾毒撚

你讀咩科？

soc sci

Soc sci多女㗎，通常同系就一齊

成班人已經小圈子喇 得我呢啲毒撚on99自己坐埋一邊

我中學個時都好摺，而家好啲，人係會變㗎，加油，試下坐係女仔隔離

人哋心諗毒撚死撚開啦 坐埋嚟做乜春 所以我都係揀返啲冇人嘅毒撚位

咁樣好難識到人

所以開咗學到依家都係一個人都唔識
加上我又罷咗一個禮拜都課 人哋喺我罷緊就已經分晒組

我第二個week先分，最憎分組

加油啊巴打，一係你liu下啲男仔傾計

最憎分組+1
永遠用餘數分組法
而且好多時完sem之後都無晒聯絡唔認得人地

有冇目標先A0最大問題係搵唔到目標

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

絲搵到目標？

咁真係好難搵組員
試下由約人一齊食lunch開始?

呢個真 女都識唔到

31a0m

係咪外表問題/ 唔識打扮下
定唔識同異性相處？

利申A2

Hi

巴打不如分享下點樣同異性相處

其實個人整整齊齊
乾乾淨淨
唔亂講野細心聽
唔好咁狗公
識女仔朋友冇你諗咁難
當然識女朋友就另一個話題

搵唔到冇所謂 都冇諗過主動

31樣子問題?

習慣左自己一個
可能永遠都係A0

不要告訴我真相

一齊搞gay 啦

真咩你覺得自己點解a0

睇過？有幾善良

慢熱 圈子細

申180中上有腹肌

同意，唔少女仔朋友，但都係a0

個人冇乜話題今年又要唱Lonely Christmas

要岩feel㗎嘛，你要搵到一個同你same channel嘅人

請問巴打幾歲

咩歌嚟架

利申 : 中秋注定一人

啲女仔係幾時都講扮靚

有朋友㗎嘛

要搵一個相視而笑嘅人

其實點先知個女仔係當你朋友only 定真係有意思

你會唔會問錯人

扯lin

集思廣益姐

祝入此post者下一次節日唔駛一個人過

毒撚被動 同人講句嘢都好緊張

男都唔夠膽liu 就算係都唔知講咩好

打機

我係連點樣講啲開場白都唔知唔識

問人讀咩

上網同人講就得
現實唔夠膽同人對望講嘢
因為我真係好撚樣衰

加油啊巴打，比啲勇氣

八兩金咁嘅樣好難有勇氣聊人傾偈

八兩金都有好處㗎

唔好灰

唉 真係好難唔灰 又樣衰又冇嘢叻又冇朋友

人人都有自己嘅長處㗎

真係冇

試過交友app都搵唔到咩

唔會冇嘅，可能未揾到姐

點都要有我呢啲垃圾做世界最底層

咁又係但係咁仲難過執樣

會有嘅，寧缺勿濫

唔好咁諗

起碼唔會不讀不回/已讀不回 肯俾你約

事實係咁 我都唔想架

A0 lm
預左一世無女

可以改變

齋睇冇主動搵，冇乜話題

善？邊到善呀？睇過？

同佢傾計 佢會成日都笑

最衰把口成日唔收 講嘢成個bro咁 女朋友係咪都係唔好揀個成日上連登嘅好啲？

上連登都無咩唔好啊？

加油啊巴打

多謝你呀
不過樣衰呢啲嘢我都改唔到

同我有得揮 我人搵都唔覆 btw中秋快樂

係我會繼續a0落去㗎啦

樓主中秋快樂祝早日出pool

Me too

岩岩 22

但同男仔唔會講呢樣嘛

奶曬嘢啦 成日要男搵話題make me laugh

你個歲數啲女仔都係飲飲食食

係啊

小事，22姐，a0既道路仲好漫長

19歲a0留個靚名
早排第一次追男仔但比佢friendzone左 依家有陰影

笑到我呢

今日比人話我個樣似初中生，呢個會唔會都係我
A0嘅原因明明我已經兩張幾

唔准笑我果陣頹到喊左幾晚

廿頭 A0

我覺得冇分男女嘅邊個有興趣咪主動開

好多寫住唔俾問，工作住邊，咁仲有咩講

笑到我gapgap聲，點追?表白？

申 未俾女追過

21 a0 做緊兵 同個女仔日日都whatsapp ig 傾計有夜晚傾下電話有時又會出去食下飯。不過佢有男朋友都唔敢有任何遐想 我都係想搵人拍下拖啫

入黎等學野

A -1

冇表白呀 純粹係主動搵佢傾計同約佢食飯 多啲關心佢咁
但係佢好明顯淨係當我普通朋友 所以我就冇繼續追了
唔想chur走佢

放手啦

相處過就會知，阿妹我係未來等緊你

申 a0魔法師

傾下興趣 平時會做咩咁

陣間俾人吊 查家宅咩

中秋放負能量，身為大毒撚a0，個幾星期前識個女仔，頭二日都係我撩佢佢都有回仲回得幾快又有emoji ，算係咁啦，見大家意見慢熱姐，其實都知柒架啦，成個星期都自己單機，到呢二日，自己咁多年都唔似乞求角色，仆街女人當自己咩身鮮蘿白皮，撩一句三個鐘，覆幾個字：係呀，冇呀，冇興趣。

所以做毒撚唔好自作多情，人地當敷衍。
當自己以為有所突破，完來都係0

你遇親嘅都咁癲咩

之前睇過政府統計
其實後生果批係男多女少先岩

是但啦，得返1條仔 佢哋都唔會揀我

大叫支持黑警

same，我入ocamp報status先知得我一個a0

擺明態度對你無興趣未幾好，好過flirt 下等你成日以為自己有機，唔算扑街

識親交得過嘅都有仔
佢哋仲同我keep到好fd，fd過班男仔fd

26 a0

19歲留名

唔好男扮女啦

有無人好想拍拖 但又驚拍拖
果種矛盾
利申 22A0

我冇問題 你冇問題

比起驚拍拖我更加驚表錯情
驚對啲冇緣一齊到既人心動

一樣 我全班都係仔

22歲A0

係朋友介紹既，我都問定朋友個女仔係咪冇拖拍同有意思先好俾電話號碼，其實好大機係頭幾日閒談果時我講左做咩同住邊，我心念唔好咁現實掛，念念下都好似

但間唔時先覆得密，有時隔好耐先覆
都有約過下但呢排大家都忙最後不了了之

佢係咪都笑架，笑得好開心好warm

做下Gym個人會精神啲自信啲，以前都係死毒撚，依家起碼會有人問自己點解仲係A0

唉，預左一世A0

25 歲A0

俾心機讀書 你慌無女咩

屌那星，一模一樣

搵到原因未

鏡

通常都係摺加圈子好少女仔
利申A0但比兩個靚女溝過冇受
兩個應該都算係各自圈子裡面最多人溝既女
寧缺勿濫

快啲收手好啲
咁樣無結果

應該自己太bro掛

嘩比2個靚女溝唔受，嘩巴打你都幾串wo

我放棄算啦，根本係一個乞衣行為好似求人應機咁

靚女唔等於適合既
有條女真係好撚幼稚

可唔可以俾個男仔嘅ig我

以為自己覆
有時係tg傾到咁上下人地一句 thx巴打 真係唔知講咩好

唔可以

比我嚇一次已經夠，唔容許其他人再搞佢，佢係我嘅

btw佢終於有覆我，雖然只係一問一答咁，不過都開心嘅，at least無block我

俾我睇吓相都好

利申：鍾意可愛DeeDee

有冇棍

幾矮？

靚仔咪得

唔明

有時傾傾下幾開心 以為可以繼續傾啦
點知條友就開始hea覆/ 覆得慢 我就會自己收自己皮
唉 點先可以同人keep住傾

我都係 Soc Sci 毒L

好變態
我係女仔都聽到驚

soc sci好多mk仔食女

True

冇錯，追唔同人有唔同做法
冇目標好難教

唔緊要，我18年6個月A0了

岩岩開學姐，大家唔駛咁急
我A0 grad都未急

其實好急

而我哋啲毒撚只能夠自己on99坐埋一邊望住班mk仔 social 撚食女

再唔係咪約佢出嚟見面，可能現實生活會好傾D呢
因為我目前既對象就係呢種現實多野講過網上既人(其實我都係)
不過錦做缺點係關係進展慢，一唔覺意可能會不了了之

男定女先 出左黎做野好大鑊

好羨慕 約到出嚟 好叻仔見左面起碼有機會再進一步
我都對佢好有興趣 好想問佢好多好多嘢 好想同佢瘋狂傾計
但見佢咁hea對我 我都係自己收皮先 廢事柒

唔急唔急又畢業

加油呀
雖然好難走得出去（我都係），慢慢轉換心態做普通朋友算會好過啲

加油

似係唔排斥你 但係你未真係引起佢興趣可以再主動小小 講嘢加小小flirt試下佢反應

係，耐何我a0大毒撚難得同女仔whatapps下，仆街真係頭幾日好在意佢有冇應機，唉算啦不要求變，安於現狀才最好。

唔好講到追先身邊一個異性都冇 想追都唔知追邊個

我

冇對象就咩都唔洗傾啦

23 a0
感覺良好

差d有機會出pool 但去到最後都係a0

點解嘅

過18cm就得

我都唔知 明明進度唔錯 但係早幾個星期就開始慢慢唔理我了

大家都是這樣走過來的
巴打我地一齊努力

下個更可愛！

我成日就出嗰陣就會覺得不如算

佢進取唔係好事咩俾緊signal你可以進一步wor 你都大膽d咪得米

點樣先可以有自信啲

其實覺得自己都有啲優點，但硬係覺得冇女仔會鐘意自己

好多時女仔對你有意思都唔會講
主動啲啦 唔試又點知

咁浪費

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

a0好過a1 呀

我都好明白你 因為我仲樣衰過八兩金

啱啱20，矮柒毒窮，可以一世打j或者自殺

冇㗎 好多女仔覆msg睇心情 想覆咪覆 如果同時唔同地方同你傾緊我都會是但揀來覆 冇點解 不過起碼叫有心想keep chat
想知你哋有冇日日傾 keep左幾耐

22 A0，是撚旦啦，預左一世A0

唔知 一諗到出pool都幾麻煩就唔想 之後就會懷疑自己可能都未到好鍾意人

中學男校，大專同工作都係寫Programmer
人生已完

我都有呢個感覺 多一個人係身邊好似冇咁自由
不過成日都好想試下拍拖

覆佢啦 俾佢知你好想同佢傾 有時hea/遲覆但個男仔都肯認真覆真係會覺得佢幾好 咁耐可以多d約佢出來吖嘛 加小小肢體接觸 如果佢忙你咪主動d話去搵佢 送下嘢飲咁 唔係佢點知你追緊佢

有陣時會好想有個人陪 但係拍拖要成日msg電話出街好麻煩咁 好想唔拍拖但有人陪

18歲打算過多幾年去泰國做和尚，自問可以毒一世，又有D欣賞佛學，只冇食素難關未突破，而泰國可以吃肉

唔止西面

根本就天生女人玩尻人，心情好個事咪答多你二個字加emoji.心情唔好就，係，冇，唔得，屌你老母仲要單機緊都已經要承受呢種

真 好想有個人可以一齊分享
但係又驚會成日煩住晒
次次諗下諗下就會縮

我都係 19a0

i feel you 21a0

點解嘅？

但有時真係唔知對方原來對自己有意思 一直都係當對方好朋友 一啲收兵嘅意思都無 到最後無咗個朋友 自己都好唔開心

成日覺得自己仲後生可以慢慢黎
但唔覺唔覺都2字頭

笑到痴線 p牌無得比正皮你

有啊。。我囉

22 A0 係到

最慘係次次縮沙就好似玩人感情已經唔敢同人chat 唔知自己想點 但係就來a0grad

有冇興趣係傾過先知 有陣時覺得你幾好但係想再睇下係咪真係啱咪會拖 or因為男嘅唔夠主動都驚自己會錯意 如果冇興趣真係唔得閒同你拖 由勁耐覆到不讀/已讀不回收你皮
唔好成日覺得女仔想收人兵啦 收兵好辛苦㗎 要派糧俾冇興趣/唔鍾意嘅人 正常女仔先唔會咁折磨自己lor

覺得越大越難搵到性格啱嘅人
唔想隨便開始
咁不如維持現狀 所以依家都仲a0

但其實都想試下拍拖係咩感覺

如果突破到呢個關口可能已經唔洗a0
不過人地都唔理我了

我都係A0 grad，做左野就更難拍拖，圈子細左，仲要人越大考慮嘅野越多，好難開始

大部份時間都覺得一個人幾開心，唔想求其搵個人，但有時又會好寂寞，而且會擔心越拖得耐越難突破A0

我都係咁，係咪a0得越耐既人都係會咁諗野？好似我咁識個人都要諗尼諗去

A0想搵個人試下拍拖

望就望佢係正常女仔啦

a1 但係有一個由拍拖前到而家都冇放低過既女仔 佢呢幾日同男朋友去左旅行...

a0 就24歲，

想一拍拖就搬出去住

有無巴絲一樣？

啫係當你friend only
玩鳩你都廢事
收兵唔係咁收

A0但溝緊仔
利申：bi

你又啱

點樣先會俾人發現係a0同個男仔傾咗一陣就俾人發現，跟住俾人Fd zone 問有無女介紹

試下婚姻介紹所

我就黎19年A0添呀呀

20年又可以慶祝

諗起都開心

係咪識左第二個

我都覺得好有可能

俾人拎黎攝時間

對上一次旅行八月尾泰國，有認真考慮
今個月，二次一帶對Q玩，一次發夢帶一Q
咁算異性緣？ 利申第一年工程系

絲睇到都覺得好sad 振作啊！

冇女朋友（ps170 45)

點解我咁可愛但a0

23 A0 可能眼覺太高

點解你可以中灑。。。占卜唔係占未來啲咩，過去都可以？

呢d野就算中晒都無意思
問題係而家既你有無去好好準備好自己
有無為左日後既幸福裝備自己

我覺得好flirt

多謝p巴 ！ 不過我a0..
不過講中我個人真係好被動唔勤力..
寧願錯過都唔會主動

覺得好似一世都遇唔到個我鐘意佢 佢又鐘意我嘅人

唉鼓起勇氣揾你 你又唔揾返我轉頭 明明係你撩我先㗎冇端端成個禮拜影都冇隻睇黎係時候認清現實 我唔會打擾你架唔使驚

加油💪🏻
I definitely know that feel

Thxxxx

算埋我啦 2001/11/23絲 唔該P巴

想算下 19970315 唔該哂

剃鬚，每日洗頭，個人整潔好緊要
唔好著白襪，睇見都唔開胃
還一個信得過嘅女仔friend comment下你個樣有咩問題，大部分都係因為樣衰識唔到女， 窮唔係最大嘅問題，你睇下班mk仔幾多女

搭單，遲你3日，18/3/1997
唔該巴打

正面d,培養下多方面興趣,主動搵女仔傾計了解下對方
我想識朋友！tg: navilleran
利申25 a1女 乖女型 想走出自己個圈

thx ching

如果你係絲，今個月無既話可以留心明年

有啲啲肌肉啦，童唔童顏就睇你點睇😂我都想有女咁樣follow 我

睇你係咩嘢性格嘅啫，太豪放會比人當兄弟😏

入哂啲最yo嘅soc

如果你係當時人，可能就唔會咁諗可能都係會比我嚇親

當對方對你有好感的話，無論佢幾癡線你都會覺得佢可愛，唔會覺得反感。而我係佢眼中應該就只係癡線...

感謝你

惟獨欠缺咗可愛嘅部份

我想要女朋友

有算命 ? 要比d咩野資料

今個月
唔該巴打

多frd囉

搭單求算 1998-11-12 巴 唔該P巴

可唔可以幫我占下2000/05/27 唔該P巴

p巴拜托你同我掐指一算下1999年4月10

岩岩21 a0
但我對上鐘意嘅男仔講緊8年前 有人同我表過白 但我堅冇feel say左 no
中間有對過人有好感 但未到好鐘意個種
有時都唔知自己要求高定真係因爲讀緊嘅科少男仔 但唔係啊 我中學係男女校泥 唉

22歲仔都仲係A0

P巴可唔可以幫我算一算
1999/05/11
Thanks

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

比你講中哂 唔該哂P巴

傾完計發覺原來有仔的

開學就有仔溝啦喎
有個仲要係A0仔
主動啲 食下檸檬
如果連勇都冇 就咩都唔使講

多男仔喺身邊但都仲係A0...
鐘意嘅人唔鐘意我呢樣先最慘

其實好想知嗰個男仔係咪口講話無中意嘅人 話唔想拍拖 但係其實係咪口不對心

男人講野通常都會係咁架啦，點會冇中意既人架

25了

留名學下野，公司1：10 男：女 都搞唔掂

其實唔知佢係咪player
佢話依家唔想拍拖住(佢A1)覺得單身好好
我勁出面問佢如果有個人鐘意你 你會唔會接受
佢話如果個女仔係乎合佢心目中嘅條件 佢會當個女仔係close friend咁先 一兩年後先再算
總之呢一兩年唔會拍拖

除褲

男人邊會有女仔close friend，只有得同唔得
過一兩年hea答冇興趣，或除非個人為學業，工作完全冇晒私人時間去愛一個女仔，或者家庭影響佢，如果唔係正常人係唔會囉

我8月尾終於脫離A0喇

我無樣無身材...出年同後年都有？我有冇話要主動啲定點先可以吸引到異性?

屌我exact7ly一樣

唔知算唔算到幾時拍到拖呢

P巴麻煩你幫我算下，2001/05/11 絲

有乜慘得過自己a0定a1都唔知

P巴幫我算下 感激不盡 2002/6/25 巴
預左孤獨終老 哈哈

[member]2001 11 14 巴 求p巴算一下

引擎仔表示冇資格識女

點解會唔知嘅

點解

專心啲讀書 你驚第時會冇女？

我未同個女仔表白 但已經拖手又好似情侶咁
點知感情愈黎愈淡 最後佢問我我地係咪適合一齊
之後就完左

識到就溝到咩

利申user name

唔該哂P巴算唔算到係下年嘅大概咩時間？ 我依家同個男仔嘅關係勁奇怪，可以話係友達以上戀人未滿

吓 我真心內向毒撚喎 同女仔講野都會口疾疾

97打後個堆咁快就擔心a0到尾

希望係我眼前呢個男仔啦佢所有野都乎合我心目中嘅條件 即使會傷心我都願意試下thanks again P巴

21歲巴，瘦矮窮柒，A0
由中學開始打飛機打到依定，基本1星期4-5次，個身體好似就黎玩完咁

好似拍緊戲咁無疾而終
跟住就冇再遇到其他合適嘅?

巴打會唔會性上癮

點解唔做下其他活動
落街跑下步
睇下中醫調理

上年今年都有人追，但係冇感覺就拒絕咗

p巴有冇諗著重新開個post幫人算命

A0 here

佢應該係當我地一齊左
咁我心諗 你自己愈黎愈hea
我咪忍唔住同佢攤牌 點知比佢問返轉頭

Oh thx巴打

Same 仲有六個月

19歲姐，仲有大學生活搏一搏

岩,累了,停算了
呢個post以下既大家唔好再問

共同話題最緊要 留意下佢ig有冇講過中意啲咩 就算唔係自己識嘅嘢都可以留意下

有咗第一步就自然識行第二步

thanks

thanks!

唔該曬

P巴 可唔可以幫我睇睇 99年12月5

77

21-3-1995求算

好啊 thx

就算有人鐘意自己 都唔敢拍

都係既 我都冇乜資格教 難道要一齊孤獨終老

P巴麻煩你可唔可以幫我算下，95/05/02絲

巴打而家都差唔多18歲?
升咗U可能易啲識到女呢

而家就Y1了 唔知點算 唔想為想拍拖又拍 想真正搵個鍾意既人拍 想拍長拖 但聽人講Year 1冇拖拍就會A0 grad架喇

我有朋友Year3 去exchange先出到Pool

頻實力a0

痴線架
18 9 歲就學人叫春
仲有大學3-4年時間慢慢搵啦
係女仲唔洗驚 成村男排住隊溝你啦

點先可以識到好男仔

準備做魔法師

點解人要咁長命呢。。。。

青春時冇拍過拖係一種遺憾

A0又點
如果唔打算結婚生仔，又有咩所謂
好過為拍拖為拖女仔手為而拍拖
一個人都可以過得好，
鍾意就養隻狗，又唔使同另一半嗌交，又可以同班朋友經常聚，又可以得閒flirt下人玩曖昧
單身萬歲

有冇諗過就係太多人咁諗，結果上到大學中晒伏，尤其是比較內向慢熱既人根本仲難有拖拍

我要初戀阿 初戀

平常心啦

我A0果陣都好似你咁諗

冇呀
單身咗19年

大師係咪占到我上年有？
我上年真係爭啲出pool

我喺其他post都講過以下一番說話

成日講同理心，企下人哋角度諗
今次就講同理心
😇:現實嘅我，考試都唔温書嗰種，唔係靚仔，細心體貼温柔斯文孝順就講唔上㗎喇，覺得打機好大壓力所以而家少打，一係唔出聲，一出聲可以煩到人講粗口

假設我係女仔，有一日😇同我表白，我就會諗自己到底有啲咩問題，令到一件咁嘅物體會對自己有興趣

返嚟現實
愛一個人都想佢幸福，但我唔認為佢同我一齊會幸福，所以我唔追女仔，而且我同佢表白嘅話有極大機會對佢造成困擾

利申諗過一世A0

暑期有野做 冇去到ocamp 開左學發現個個有曬小圈子 識唔到人 依家日日一個人坐

好 唔該p巴

你肯定要啲A0教你媾女？

識到個女仔
好靚 唔敢追

點會

係樣定行為
點樣先唔嚇親人？

P巴
可唔可以幫我
10/10/2000 A0絲

98打後都咁快擔心

占占占占乜撚嘢？
上網呀豬呀狗留低個出生日期就預測到未來
咁撚樣都有人信？？？

唔通同你同一日出世就一樣命運呀
有冇咁撚豬兜呀

你同我爭兩日，同年同月

你巴定絲

絲

同絲打咁有緣 識下囉

屌 原本以為今年出pool 同個男糾纏左11個月 最後朋友都唔係 原來我係比人當水泡 第一次對男有feel 第一次同男曖昧到旁人都以為我同佢一齊左 我依家連識男仔都驚 唔敢再識男 我覺得我心態再係咁 成世唔洗拍拖

我仲以為佢係真命天子 同佢好有緣 屌 我自己無咩表示 同佢電影睇過 旅行去埋 都係無一齊到 斷左一星期聯絡 我好掛住佢

唔洗驚，我係度呀，依度依度

斷左聯絡了 佢一直有用交友app撩女仔 我朋友問過 佢話對我有feel不過唔會拍拖 都講到咁 我唔問了 我朋友叫我上岸 佢係player 我唔夠佢挽 明明雙方家人都見過 好多曖昧行為 我諗就咁算啦 佢只係欠人陪 當我水泡

31a0巴 遲來的春天

申 幾時嚟

見到同我同年同月同日

準wo 我好懶 唔做運動
對上果個男拖左11個月都係變做陌生人
已經唔敢再識男仔

7

A0

呢排過得好差啊呢世女未試過咁負努力走緊出去係咪呢日生日嘅人呢排都黑仔？

同年月日嘅人都覺得準最憎做運動呢排又係諗野諗到就快痴線點解我咁易沉船㗎

我係比較內向 唔該哂你既分析

P巴唔該曬你

21 A0
根本我就係零

有冇巴絲係太窮唔敢拍拖
最近經濟壓力真係有啲大
完全冇閒錢

....唯有逆天而行 相信自己

26 A0

識親傾得好埋嘅女仔fd都有仔仔，灰咗

27 a0巴
我係咪唔死都冇用

原來有占卜睇 我1992/03/31

咩事個個自爆出身日期

真心仲後生咩
A0 grad已經覺得自己完左
圈子細 識親既異性唔係有女就冇發展空間
返工又全女班
準備孤獨終老

咁以我嘅
不過唔同在我0異性朋友

準備摺埋自己過成世

我自己孤家寡人捱麵包無所謂，但係有另一半既話，我點會捨得

窮撚 here

非A路過留名

利申：有一段長時間溝唔到女
有問題可以問我，會盡量解答

巴打最後點樣出到Pool?

買書睇，改變自己心態，唔好怕失敗

thx

P巴幫下手 我23 A0 21/11/1995

邊間先

LingU

我又想占下23/01/1998

系camp 都冇join就真係要有返幾高社交技巧先之後識到人

轉基lol

確實好少食菜肥到豬咁滯
不過除左行山之外呢利申冇fd 行山

我毒撚零社交技巧 預咗四年都自己一個

P巴 唔意思意 我再問下 我係咪性格問題先無咩朋友 我已經對朋友完全唔發脾氣 有好多野都幫佢地 不過始終都係熟一排就距離變遠左好多 連曖昧一年個男仔都距離愈變愈遠 係咪因爲我太敏感 太忽冷忽熱 內向 所以搞到人際關係咁？我自問對朋友真係好好
呢排諗好多 情緒好負面 特別同個男斷左聯絡之後 我覺得佢係我全世界 不過可能我忽冷忽熱太嚴重 所以佢覺得同我相處好辛苦
好想改下人際關係

我A0都22年，好撚寂寞，我好撚需要人陪伴。

如果係咁實有player著呢件衫食曬啲a0女

我又想算 17/01/1996

屌你老母收皮啦有仔都搞

有冇人同我一樣已經放棄左溝女

直接去叫雞搵下人生意義

我原本仲以為自己比外人感覺係比較靜 唔出聲咁 原來係硬頸 難親近 無可否認 我係某方面真係固執 好多無謂執著 同埋成日比人話諗太少 心智細 但我已經去比自己諗好多野 想成熟少少 我希望可以改變下啦 同埋我都覺得我忽冷忽熱好黑人憎 我係一唔想理人就唔理 有時一情緒化就邊個都唔覆咁 太大壓力會自殘

咁由識下人開始做起啦

真絲
打定輸數一世A0
其實又唔係話好渴求，只係見到身邊d人拍拖會羨慕
但係又覺得為拍而拍好無謂，隨緣算數

你啱，你睇下我

有冇異性朋友？
多d同佢地傾下計學下同女仔相處
或者可以問下朋友點睇自己，外人角度可能客觀少少

鐘意嘅人咁啱鐘意自己係奇蹟
唔會咁易發生
主動追啦

慢慢，太急應該會驚？由朋友做起如何？

利申︰亂估

但有D人反而唔多想同人傾自己興趣
唔知係咪我問題

普通閒聊傾下每日新鮮事都OK

就係上到大學大把機會
趁依家開始進取d都好嘅，廢時轉眼間就grad
不過緊記寧缺勿濫

多謝你

唔怕，有好多途徑
我大學最frd嗰d都唔係o camp識

咁又唔駛咁講嘅
當俾個契機自己又好，搵下方向都好
占下唔駛死
最緊要唔好盡信

有情飲水飽呀

a0左19年
終於出pool
第一次拍拖唔識拍
好多嘢煩。。。

除咗直接問，點先可以觀察到個男仔有無女朋友
利申:興趣班同學，唔係成日見但有計傾

無限認同
因為識一個同我同年同日生嘅人
已經拍咗拖好幾年
而我繼續第23年A0

感謝你啊

溝唔到女係屢敗屢戰？
失敗咗好多次？
點令自己唔灰

我都22，唔怕，重大把世界
改變得切

成功又好 失敗又好
所有野都係屬於你自己既經歷,係獨一無異
目的係為左令你可以係日後見到一個更好既自己

最難係開始個下
無啦啦搵人傾計
都唔知以前點做到

28絲 A0
最近同個男仔曖味以為終於出pool
點知係賤男黎
想識好男仔

咁你情願俾人呃一次開心下
定繼續忍受空虛寂寞?
唔好將愛情太理想化
可以成功初戀結婚一齊到老既其實唔多
同埋唔好以為愛情就係人生既全部
你既人生仲有好多野值得你自己去發掘
當你做好自己,自然會吸引到好既人事物

好啦唔該曬
由細到大都ok多異性frd 但無論我有興趣定冇興趣最後都變曬bro

即係咩 friend前啪啪啪？

a0 18歲 最近ocamp識左個女仔 對佢好心動 攞咗IG電話之後唔知點繼續進一步好

讀master再練過

出到都好啦

之前唔識點做，去到一個位發覺唔對路，要學/試新方法

其實係灰到冇得再灰，砍掉重練

呢個真，心態好緊要

最重要係識放手

你咁樣好危險，小心做兵

真係好心動係一見鍾情嗰隻
同科仲要係隔離班 好想同佢close啲呀

點搞好呀巴絲們

同路人半放棄人生

18歲A0絲
已經睇透人生
俾心機讀書 得閒就做pt揾錢
男朋友？可能呢世都唔會有

同你一樣好灰
好想改善下人際關係但係唔知可以點

a0 22 巴
追緊個女仔
只可以話好難可以成功

唔好意思煩到巴打你
想問下可唔可以講得深入啲
有無建議點樣可以改善到人緣
招到桃花

P巴

用個追字已經fail咗大半

問你一件事：一樣嘢（例如巴士）喺咩情況下要追？

參加多啲唔同嘅活動啦

冷靜啲先

你自己諗下同其他人（特別係同輩女仔但又唔係對象嗰啲）係點樣熟絡嘅？

有共同興趣又讀埋同一科？
(以往識嘅女仔多數都係同班或者friend搭friend挽開識，諗諗下好似未試過咁樣識一個異性

咁直接

你知個答案？

識同熟絡兩件事嚟

揀前者

成日一齊吹水 做啲共同興趣嘅嘢？

咁你對嗰個女仔有冇做相同嘅事？

唔鐘意讀書，如非必要唔想再折磨自己
但係讀書又真係好似易識人d

冇呀 識左兩三日
最多都係係佢po ig story嗰陣comment下 r下水吹
而家諗緊加唔加佢snapchat好

咁返工再讀興趣班!

btw我都覺，但已grad了

對方回應積唔積極？

大師

用返上面巴絲嗰句
之前仲覺得後生大把機會，點知唔覺唔覺就grad得

正常對答囉 唔係嗰啲(哈哈 哦 係咩 嗯)
之前camp嗰陣係好好傾嘅

自己發神經約女仔出嚟，結果佢馬上應承之後自己淆底係咩料

其實我講咗咁耐，想你做嘅第一件事就係當佢普通朋友咁相處

女性對呢啲嘢好敏感，你咁chur法好易嚇走人，咁最後就得兩個結果：Friend-zoned或者係兵

巴打明我講緊咩喎

如果你約巴打出嚟，發展成咁會唔會又淆底？

明哂 多謝巴打

客氣

後面點做先開始到情侶關係，有排講，都有排學同練
買本男女大不同睇住先啦

留名遲啲返嚟學野

歡迎pm

a031 宅宅交友 160-170

申 聲稱180

2次約佢出嚟佢都應承，期間係咁開話題同我講嘢，某程度上佢都對我有少少好感呀。仲有兩個人企得好近果陣佢都表現得好自然，反而自己有啲驚驚地

點解要拍拖？
我次次一黎就求婚

結果仲A0緊...

a380都0

就20 A0路過

讀男校

我自己都係毒撚 但都A3 好難想像A0

a0 lm

其實係咪太想出Pool先出唔到
我反而我無特別想出Pool

其實有時係因為太多player，女仔保護先會A0

保護自己

不過出黎做野之後係難識左女既 我見都幾多人上網識 可以試下

呢句唔洗太上心
我成日都會叫我中意既女仔介紹女仔我識

讀咩科？

咩招式嚟
搏佢呷醋？

啱一半啦

心態決定結果（前提係佢一開始對你唔抗拒/有興趣）

呢個唔同意

我反而會估佢身邊啲男仔唔夠壞/唔夠有趣

佢都幾識玩喎

醜婦終需見家翁，你咪當佢係一個現實識既朋友。可能見到面之後即刻唔驚呢

關咩係

19990409 麻煩p巴幫我占下

同其中一個全女group絲打調group

我意思係心態上一識個女仔就想出Pool好似唔多好
好似想Chur人同你一齊or有目的
識多幾個女仔學下同唔同女仔相處方式都有好大影響 同埋熟到可以問下佢地意見

你係咪自己玩黎玩去都同同一班fd玩？

2001/11/04 p巴求占

同意你講法

20010706絲 麻煩p巴

19950502絲麻煩p巴

22 A0表示無問題 暫時都相信自己會搵到個情投意合, 廝守終身既人
而家全副心機放哂落自己屋企, 香港到

1995年5月1 （朝早出世）
麻煩晒P巴

上年嘅話應該係異地戀，但都好少再聯絡
今年就...不過最近開始玩CMB

我想講我果科勁難揾異性，預感A住grad

毛都未有條幾時先會有三角關係
唔想俾人問a幾嘅時候，答a0好尷尬

係，但a0又好易比人睇穿係a0

曾經俾人發現咗

我成日比人發現啦

已經刻咗係塊面度，冇人敢問

究竟大家犯左咩共同錯誤

通常睇樣就知

出過一次活動，大家互不相識
到有人開始互相問問題既時候，好多都問人地A幾或O幾
問到我既時候，問我平時中意做乜野

根本就寫曬係塊面到，唔洗問

係 咁嘅話相處起泥都比較舒服

我都想知，但就咁睇樣，啲人覺得我有男朋友

好撚肉酸啊你地

利申：35A0

me buy

同阿爸阿媽過

無錯 做陪襯都係好處

正常都俾你嚇親啦
自然啲好無

你講第一眼？ 第一眼一定係睇樣先 夠靚既好多人埋身 之後就睇相處落舒唔舒服 神秘既女仔我會當佢奇奇怪怪
最中意D玩得 搞笑既女仔

無咩特別 好多人都有dd寒背 如果你話好嚴重咁就真係幾影響外觀

On9得黎係搞笑就Ok
On9得黎無腦同煩咁就真係
同埋記住有時女仔同男仔笑點真係好唔同

怕醜都好 幾可愛
不過如果有時怕醜到個男仔同你講野你都唔應機
可能會比錯signal人 覺得你唔想同佢講野

不過開朗都幾好 但都係睇時候 有時多左就會變煩膠

咁唯有靠性格

好似我個Ex
老實講 咁佢都無主動搵番你既話 可以話真係無咩機

呢個真係好難講 真係睇情況
同埋有時同一個Gag有人講得好笑有人講就唔好笑 仲會變煩膠
要睇下自己屬唔屬於搞到笑個種人

Whatever 可以wtsapp可以下次佢見番你到佢跑過黎叫你等等 總之佢做番主動個方

睇黎冇乜愛情運2024年
不過唔該晒你

我係鐘意佬味重 大個我
已經a0 grad 讀書識無可能了
呢排開始有信仰同埋黎緊自己去旅行
希望有機會

25 a0
咁大個仔都未試過同女仔單獨食飯

22a0有同個女仔食飯 行街 睇戲
但完全係朋友feel，冇其他嘢，冇想像中期待

但有冇諗過想同對方發展嘅先？

冇，因為大家成日鬧交，但又Keep住傾

P爸，我都想算下 2000 10 21🤤

巴

A0 岩岩放棄左1段為期半年既暗戀

試過約同一個女仔單獨出嚟2次佢都應承，出嚟之後佢仲要好多野講不停開話題，算唔算代表佢對自己都有少少好感？畢竟大家都有共同興趣
我反而係驚佢friendzone自己

A0 返工全男班 好想識絲打呀

我有陰影
好驚feel到人地對我冇興趣
其實一開始傾whatsApp就會feel到
自信心危機

唔識分男仔既行為係平常定係對你好感 可以點

咁係咩type ? 眼鏡書生feel ?

攣頭+幼框眼鏡 著oversize 大嘅係咁
利申：朝流末端 歡迎補充

冇女性朋友
讀左5年ive 全男班

歡喜怨家？

27 歲A0 絲，係咪玩完

應該唔算，算係大家會互屌對方但又想繼續講嘢嗰隻

打情罵俏

唔係打情罵俏，真係互屌，我屌佢濕鳩冇膽，佢屌我粗魯粗皮
奇在屌完又正常冇事咁講野

19A0
被動到仆街
仲要讀緊毒撚科
係咪玩完

ys

世界好公平總有人會A0

否則天下大亂